有冇人開左學咁耐仲未識到人

又係我
一個人返學食飯
一個同科同學都識唔到
見d人個個都一堆fd咁上堂好羨慕

我個廁格位已經比啲啊姐知道, 仲警告我唔好去個度食飯
好羞家

我都係
頭先買左野食諗住上堂食
等到放break先敢走去廁格食

Engine仔Lm
除咗gp project嗰幾個一齊上堂之外
同佢哋都冇咩共同話題 佢哋淨係講動漫
我喺佢哋眼中變咗毒L

我連proj mate都無一齊上堂

同類

利申返紅磚
巴打咩u

恆大

Here

我中意一大班fd多d喎
好後悔無玩ocamp無住hall

我都係紅磚

咩科

Lsgi

恆大唔係一定交配同配種咩

*有得交配同配種

Engine科
男仔應該容易識d

我都係 雖然有玩ocamp同有識既人升同一間，但係覺得同啲人夾唔嚟。而且嗰個識既人本身好仆街下，所以除咗上堂都冇咩同佢交流
好想識到啲可以交心既朋友

感覺以前asso識既人仲好同更加關心對方

毒撚除外

一個人食飯

識到人 今日放早，但我好肚痛，冇同佢地食飯

威啦 點識架?上堂定ocamp

不過一個人食飯好過同個唔熟既fd一邊食一邊尷尷尬尬r水吹諗話題

上堂識

year 2 了

可以點樣識 全部一堆堆fd

Hi bye fd都冇

啱 所以唔期望grp proj會識到人

樓主嗰科多唔多毒撚或者奇怪嘅人 睇下有冇啲坐單丁位嘅同學，男女冇所謂，但女仔好似容易啲打開話題。本身有個朋友同我一齊讀，開學第一日上堂就識咗另一個同學，然後又再識多一個同學仔。

全部都係女 幾個幾個咁坐
同埋個個都差唔多樣差唔多打扮
識左下堂都唔知搵唔搵得返佢

小息點算？

有冇pj係要開始分組？試下問佢地有冇組，然後你主動啲問一唔一組。樓主係巴定係絲

你毒撚嚟㗎咋 多多要求
不知所謂

主動問人跟住分左組但無一齊上堂
我係絲

放break入廁格食飯

我嗰班啲女仔好多都係有一個女仔同學，男仔就自己一堆，有啲毒撚好似冇組 求其搵啲人form group。應該得我一個唔屬於男仔嗰堆

兩睇 有fd可能會浪費你時間social
你會發現大學大把人係無所事事咁

有冇又一城

毒步天下仲未入黎?

我 前又一城學生
紅磚仲衰過又一城
好睇外表打扮

無你咁毒

你地係未玩ocamp之前識?中同

個心靈有幾虛弱先會驚自己一個行動……

好悶呀嘛

毒得我有fd子陪我一齊食飯一齊上堂一齊放學

食飯要全班一齊係班房食

廁格

好威

I know that feel
想識啱傾既真心fd

我下年應該都係咁

其實我目標係快d結婚生仔做野
已經無心機social

其實無咩人理你 唔洗太自悲

好少咁後生就咁諗

已經無慾無求

就係唔想無人理

same 你咩program

Itc 巴打呢

返能大 上堂成班得我同個老師
返咗咁多日 個校園好似得我同d staffs 咁

有人理你仲驚
可能想騙你

可以呃我咩

dllm year4啦 堂堂都係自己坐角落
黎緊呢年打算都係繼續咁 直到grad就算

一人食飯揮手區
講識人既都仲有個roommate同fye mentor，不過佢哋大把朋友，邊洗理我

有冇諗過其實你係唔存在

Itc 有冇行booth俾人r你入soc啊

真係一個人都識唔到

有輕輕r過 但我冇報到
有諗住去hall o但最尾無去到

識同熟係兩樣野 佢地唔會叫我上堂一齊坐 返到去佢地一字排開坐 唔通行埋去問 我可唔可以一齊坐呀 咁咩

而且我係女 engine科 廢事比人話收兵啦屌 自動死埋一二邊算

報下囉 女仔應該好易識到人
會唔會上咩elc個d 可以識下自己major既人
上其他堂見到咪坐埋一齊
落堂一齊食野慢慢就熟

揮個手

佢地個個一堆堆痴住坐真係冇理由問可唔可以一齊坐一齊食飯
平時r下隔離吹一兩句水都ok

細o過左十世啦 無讀elc

Ac1 2 3 平靚正
但平時一個食好慘

Soc啊

平時食開邊個
每次買完再搵位嗰一下覺得 好攰

我都係1個人都識唔到 已經搵咗個固定既廁格 有時break會起入面試下零食咁
reg科既時候已經專登reg曬d唔使做project既科

都係嘅 但都算多位所以都okay
多數ac2
豬頸肉飯
買小食就ac1
蛋撻燒賣

巴打下次一齊啦

+1 明明major 已經堂堂都對住同一班人
但一句野都未講過
lunch又自己一個食
可能4年都識唔到朋友

月野兔

燒賣好正 又抵食
ac2每次12點去到都勁full
但講開又想去食下

原來你咁慘
聽yimk唱歌會開心返

起碼你食到啊姐

我終於有飯腳喇

咩u呀巴打

清水灣大學

我真係好毒

Engine仔識唔到女
上堂一個女仔都冇
淨係識到幾個毒撚係到圍威喂
見到其他科啲情侶成雙成對
好羨慕

你鹵味都唔知點識女仔
利申埋土engine

唔好掛住識女先
有冇識到同學仔重要d

埋土engine女咪又係做自閉毒L

想問係邊個canteen黎
你講幾樣都想食
但唔識分

assignment都冇答案對 source都冇呀 畢業都成問題

網上存在感越高 現實越毒呀
試下唔好追擊人睇下會唔會好啲

好後悔揀咗engine

食到啊姐

好不安

咪係囉 我都擔心呢樣

你yr1姐 咪去join下啲soc囉
我year4就話算9數姐

冇玩ocamp?

有咩可能你地個個都話冇friend 明明我上堂淨係見倒自己冇friend

第四年開學 所有course都係自己一個上

Ac1 can係podium個層上電梯
Ac2 can就ac1出黎直行串過康樂樓最遠個橦樓3樓

唔同u唔同科都有幾個好似我地咁既毒撚

年年都有人比連登仔水咗唔玩ocamp

其實頭一個月當觀察都仲ok
留意下身邊啲人傾計既話題
之後一定用得着

另外，揾2～3人既小圈子比較容易識到人
想自己開話題都易啲

我year1係做project時揾到兩個fd（自己主動問人可唔可以一組）
到而加year2都仲一齊食飯同放學

人板
乜柒都無玩

同是天涯淪落人
又一城engine

唔好意思都係唔知邊到黎
Ac1 姐係邊座樓？
Ac2 姐係z core?

又一城係商科世界仔女主導

住埋hall都識唔到人，咩o都無玩
利申：紅磚

楊建文ac1
李達三ac2
十萬蚊係ac3

#metoo

Ac1咪一入去紅色門最大個座building
上一層係podium
podium行到最尾再上多層就係ac1 can

Z core唔係poly架咩

又一城大冇朋友揮手區

住咩hall
我reject左Hall offer 好後悔

前又一城大學生啱唔啱

前紅磚

去埋ocamp都識唔到人

以為講緊紅磚
無野啦

紅磚無呢支歌仔唱

samee 邊個呀你

已經預計4年no fd

屌已經慣撚左一個人食飯一個人上堂好撚耐 就黎連group mate都搵唔撚到

利申:捱埋今年

搵人一齊食飯好撚晒時間 除非一齊落堂順便食

我自己一個快快手手食完飯hea下唔好

*間

+1真係好撚慘

自己係零

你quit city gap year一年去整容?

我都想去整容

但自己一個食好悶

唔好搵籍口

好7

直頭係負

見你上次話整左容唔係好信
但加埋gap一年就好合理
點解整完仲係無仔r

分親組都被班social撚當菜心蘿蔔 ：喂！依個好似好d啵 點點點 就依個啦 我屌你個老母仲要大聲到怕我唔知咁

首先整容唔洗gap year都整到
其次我係想識真心(同性)fd

訓啦柒頭

City?

個fd n展同成班男仔打下機就識哂
不過我讀hotel個班好多小圈子 好彩第一日R左D自己一個既女仔做FD

有朋友好正常啫 有咩咁威

睇下whatsapp 上網 上連登 開game睇下

我細細個都係咁

而家打佐幾年工都係獨來獨往

俾人趕出廁格未

鎖左門

Hotel男女比例幾多
好似超少男仔

我個班唔知37定46

你講人數定%

認命啦
毒撚去到邊都係毒撚

我就喺邊度都識到friend

男女比例

畢左業無任何一個真係稱得上熟既人
大學無任何一個人有聯絡
最熟既女朋友走埋

千祈唔好踏我後路
但如果性格真係唔鍾意大學果種風氣唔好逼自己
會仲辛苦過自己一個

嘩 都算誇張

求攻略

唔會覺得好悶

你個名

咁屋企人會唔會催你結婚 或者介紹你相親之類

本身想識下女仔FD
但第一日已經小圈子淆底唔敢R多D人

女仔又真係比較興玩小圈子嘅

我個科9成9都係女
全部樣 打扮都差唔多
完全唔認得d人

9成又係全部偽韓妹

文青呀

我覺得你地果啲真係多煩惱啲
讀教院好少人化妝
我果科都好多女
但好易認人

依班仔都係啊 成日細聲講大聲笑，我同幾個女仔傳野比佢地話唔洗轉個頭接另一堆女既野 （有條仔本身識其中一條女

真係幾憎人杯人或者isolate人
唔鐘意或者同一個人唔夾 最多未唔主動搵佢講嘢
做埋曬啲多此一舉又小學生嘅行為 顯得自己低級 又傷人自尊

班FD完全冇同佢地接觸過 條仔無啦啦叫條女幫佢執咩情書話比錯人

真係好小學雞

去廁所食飯嗰啲係真心定假膠
係真嘅話真係好可憐

其實自己一個食飯有咩問題
有時覺得上完堂好攰自己一個仲好

year 3 毒撚 here

我諗我應該好過圖入面班女既

你個樣咁有talent 女神級 點會識唔到人
啲仔圍住你轉啦

雖然喺到呻冇朋友，但有時覺得朋友呢樣嘢真係寧缺勿濫，尤其玩過ocamp就緊加覺得係咁。真係好想識到可以互相扶持既朋友仔 同性異性都好啦⋯⋯
UST 讀書真係好撚大壓力，好怕有一日冇人做樹窿自己諗唔開就跳蘑菇。

記得你話你女神級架喎
點會用呢d比

認真2個禮拜前真係係廁所垃圾桶見到個飯盒
Engine個棟樓

女校 都識唔到人

個course分6組得我入個組無女

搵人傾下啦 仲有好多人會聽你講